[試當真] 豪哥回應TVB事件：不慎踩波車，對不起

其實 一睇歌手都知咩料。。。。

各位盲撐毛點睇

會道歉同反省就唔同講法

公道講句

佢呢個post都唔敢講自己黃

但我都明 要搵食 同真係想做演員

可一不可再囉

道歉姐係知錯姐係無事囉

但係唔係咩無諗咁多。。。

咁達哥同ming仔又算唔算識反省

利申對達哥冇乜諗法 但ming仔似藍

對達哥冇諗法too
Ming仔嗰1蚊係叻嘅

佢ig又唔多相，咁都叫唔敢講自己黃？

佢拍左咩mv到底

ok 撐了

tvb戴祖儀新歌mv

咁多日先道歉

Ming 閪有捐錢出黎都要畀人屌

唔夠黃已經係死罪啦
奉勸真黃既連登仔要UNSUB 試當真

我錯了

你假膠❓

睇清楚大眾反應先道歉
達哥ming仔生不逢時

俾我係達哥，我寧願笠水笠到底都唔係屌返人引戰狗啦下話

咁又唔好攞嚟比
都唔同情況

平時收開帛金，所以你無咩所謂？

對唔住我唔應該上TVB幾個字都冇講叫做道左歉？

回力標

錢就袋左 鏡又出埋
好啦咁多人鬧 講句對唔住先
我真係唔知星夢係tvb架

豪哥何錯之有？
做咩要向黃絲精神病屈服……

可唔可以學吓阿泰同四眼咁, 做人硬淨啲…

標準無限高
唔道歉-> 屌
道咗歉-> 照屌
好難服侍

算係咁
反而一直盲撐死兜爛兜班fans仲恐怖

好啦 下次唔好喇

十萬零一啊
平時借錢捐錢俾人，係咪都會俾多一蚊一粒糖同一包紙巾嫁你，多一份心意咁啊

連登帶祖兒出名啲

幫佢地答埋 佢地標準答案： 兩樣做晒唔得既？

你個回覆就知道你立場

愈亂愈好
鬥完未呀

幫大早兒，係品味問題。

豪哥哥口味令我相當失望。

俾人恰到上心口都火啦 個個佛祖咩
公道講佢個排拍好多政府廣告 冇得得罪

樓上d連衛兵好得人驚

唔睇達哥係因為佢利益行先，同班兄弟反面當班兄弟係臭四。

達哥嘅政見固然重要，但係佢之後嘅處事手法同人格先係俾人屌嘅主因。

唔道歉會拖累埋試當真㗎

我立場係咩？

G 持豪哥

條友1蚊尾數…

啲精好黃

我覺得呢個唔係藉口，始終處理大眾反應係個公眾人物自身既責任。唔通d出名d既歌手藝人俾人圍屌佢唱歌做戲唔掂又屌返人引戰狗轉頭咩。再者兒登仔咩都屌已經唔係咩新鮮事。

同埋事實係佢有比「屌返人引戰狗」更好既處理方法，例如死死氣話我辜負左大家，甚至完全唔理我都覺得好過屌返人轉頭呢個做法。

真開心食晒兩家茶禮

lm 睇件3好藍

毛，打結了

會道歉同會反省係兩樣野泥

依家未流亡海外應該都唔算黃架啦

之前連登仔仲屌鳩佢懶高深 怨婦乜乜柒柒 實情就係講中咗發脾氣

屌 尋日盲撐班連登仔
叫佢地唔好盲撐仲要起哂鋼屌人

人地幫藍星幫tvb 都叫黃絲，Ming 閪捐多一蚊帛金反而唔原諒

佢拍邊個嘅mv冇留意開佢地

鬥黃 lets go

屌撚到兩個月無出聲人地先還拖都係錯

連四眼private 都有follow

真係要推

多一個時事台睇到

少一個黃衛兵出醜屈對方藍底

咁試當真係唔係黃？
一陣又話豪哥許賢係黃
一陣又話試當真無話自己黃

尋日見唔少係屌黃衛兵有幾On9

有啲黃衛兵On9到連豪哥係熱民都唔知

千古奇冤

點解無做錯要道歉？

龍門係用黎搬的 唔係你以為有乜用

我支持豪哥腎仔 反佢地班人係咪冇睇過CapTv, 金剛箍

由直播洗人板，去到人地fb洗人板
再日日連登出post狙擊
屈佢論政起家而家轉呔
咁嘅規模攻擊都唔還得拖
你脾氣應該好到有人強姦你條女會教埋強姦犯點搞條女會潮吹

一圖解釋

佢話星火支持暴力行為wor

你講既野除左開直播俾人洗板, 有邊樣野兒登仔唔係成日做, 咁TVB俾連登大規模攻擊左差唔多兩年係咪已經可以出warning屌連登先?

現實撚有人care連登仔意見咩

Tvb 夠做假新聞篡改歷史屈手足黑暴啦，咁撚黃又要痴埋去？豪哥講句道歉就冇事，Ming 閪出埋錢就藍屍，你唔畀佢家陣支持殺狗？

講到底咪雙重標準，鍾意屌邊個就邊個，扮乜撚持平

一間電視台同一條友比
你智商有無20？

最撚鍾意鬥黃嘅連登仔為逃避現實叫人唔好鬥黃做左膠

我地波台一早同大家講咗 啲人一係扮睇唔到 一係當我地玩膠

冇用架 連登仔會睇唔到唔知道唔好問

一時諗唔到貼切例子, 用tvb又可能真係唔係咁岩既

唉是但啦唔想用腦, 潛先

只可以講
佢地channel已經有穩定嘅收入
唔洗觀眾課金 訂已退

我由CapTV 睇到你哋依家
你哋係咪黄 我有眼睇
加油呀 俾心機 拍多啲片
下次問清楚先啦 唔係俾上面鬥鳩你

宜家都未買軍火同政權搏鬥
就唔好話自己係黃啊

啱啱想揾返條片嚟睇就發現伍公子個youtube channel 啲片無曬
係要會員先睇得定係點

睇facebook

佢係新歌手？
有d似劉馬車

咁大件事無人講

我唔介意啲藍絲排隊捐20萬零一蚊比612呀講真

想知樓主有幾黃

撈娛圈直接認黃=乞食
(仲要有槍打出頭鳥嘅國安法)

我其實冇屌佢唔黃

其實我都有課金佢youtube
但我課根本唔關黃藍事

只係因為佢地真係認真拍、拍得好，想支持下高質本地youtuber先課

黃藍係個指標，但唔代表一切嘅

其實個戴祖儀係咩料?
真心唔識
點解佢會搵豪哥 豪哥又會應成嗰下搞笑

伍公子又中

Cctai 同 四眼 從政嫁wor

唔知修哥呢幅圖又咩意思呢

恥笑

兄弟爬山各有各做不指責不分化

熱狗食美心屌番你轉頭喎

豪哥, 而家夠亂未?

呢條八婆擺明有心冼鳩佢

仲要用完即棄嗰隻

記得入去屌鳩佢等佢好好反省下

又屈？同兄弟反面？台慶成堆兄弟出哂黎一齊打fifa喎

算係咁

又鬥 豪哥驚撚你班傻仔罷睇咩
你地唔睇自己蝕抵